22歲嘅高可晴係咩人黎, 審都唔駛審, 3公斤K仔都走得甩？

話唔審就唔審 面都唔撚使畀
三權分立

高sir個女

狗妓

應該人人都上過

想食

依家你話事定阿蛇話事呀，你分下莊閒好喎

鄧官最終坦言，若果律政司堅持證據不足而要撤控，法庭應該尊重，但仍然覺得陪審團在獲得正確的引導下，被告很大機會被定罪。

厲害厲害，黑警真係大撚哂

白衫老豆：法官？收皮喇
律政司邊個話要告嘅，聽日同我派隊飛虎去，搗破25kg 冰

權貴
好猛料

高Sir—> Ko sir —> K仔sir

邊個高層姓高?

有無人知佢老豆老母係邊個

實比好多狗仔屌過先咁大支野 奶到啲高層狗瀡瀡聲

紅二代？
江派？
當年南泥灣種鴉片種撚到咁撚猖獗都得
呢家賣k仔 根本係食生菜

好似幾靚

五官幾好，想follow ig

高普個女

會唔會係佢呢

西貢wor

好想屌

犯法就係犯法 除非我老豆係香港警察

大佬人哋馬來西亞人嚟㗎，做下fact check先啦

對腳好撚白滑

K可稱

咁高級唔會住宿舍

高級啲宿舍先大間呀!

幾靚咁

你睇埋真人相

幾靚

都差好遠下

但住青衣宿舍，唔會高級得去邊

黑暴系列

I wonder

起咗啦師兄 點睇都唔似樣

喂 唔係無人知嘛
定係咪d亂倫案有底唔想俾人起底?

篇報道張相成個mk妹咁 靚條毛

推

紅二代多

好似話係佢連到好多黑警

22歲做售貨員冇理由冇人識㗎

一無化妝就好撚柒

查落去發覺係老豆供貨俾佢咪大鑊

可能同老鄧開房個陣比人錄影咗

摩牙摩牙

留名跟進，律政師死都唔俾告，背後一定有人落order. 普通condon仔d仔女洗乜攬，佢又唔係住高級宿舍

有冇同學仔認佢
雖然讀書唔多

留名跟進

驚再審落去爆埋後面堆關係出黎下話

講得啱，青衣宿舍唔係高級宿舍。

而報導入面話有一個不知名男士叫佢攞，反而似背後有其他人參與，唔係想保喱個女仔，而係唔想背後嘅集團爆出黎

軍妓黎

狗之雞

犯法就係犯法
但我老豆做警察

賭神高進個女

佢老豆會唔會推佢出黎做雞

唔一定係狗二代
有冇可能係狗乸？老夫少妻？

中出羊子

Push

想屌佢個咀

報ICAC有無用? 雖然好似執左

呢張成個道友

推下先

唔好亂起人IG啦都唔似佢

其實本身係幾靚

不過後尾識埋d黑底人士

食煙飲酒夜蒲搞到殘晒...

咁事實上佢真係道友喎

囡囡咁令，一定係白警

點解律証師為佢出聲？
如果祇係一個普通警察家屬會唔會出聲.......

ppppp

FYI 如果我無記錯 根據Court of Appeal係2008年嘅指引

衰K仔 1000克以上量刑起點係坐14年 3公斤大家可以諗下

不過若然係皇軍家屬 量刑起點係0

推
有用支線

狗隊指定供應商
告入咗好多狗會無飯開

差佬既線人，擺明暗底要放生佢

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

認真幾正想屌

惡過大陸高官

有冇起底人

大把狗高層上過，佢要坐未爆大獲lo

push

會唔會係pkt d 私生女

黑警>=法律

要姓高，住青衣的

你又岩wor

屌我就心諗 個IG好撚正能量
完全同佢格格不入點會係佢黎

屌

做警察兒女最有用

高級狗？

或者唔係佢背景原因，會唔會係分家，比鄰居

想知佢老豆/老母係狗隊咩職位咁撚堅抽

有冇可能係老豆係白衫
之後條女同個散仔結婚 再住低級狗舍？

Over my dead body

再查落去就查到警隊=全港最大毒品拆家，緊係唔告啦

條眉都唔一樣

警隊內大毒梟
台媒係咁寫

佢老豆高振邦？

背景咁花都唔使審就撤銷控罪
真係好撚有問題
係咪個老豆係受過傷定已經瞓咗落浩園

J左先算

真天使

外國供貨比班狗，狗老豆落自己個女名，幫老豆頂？

零負評

連官都要比面佢共產黨員？

對唔住 我係卧底

咩料
炒車又唔死
3kg k仔都走得甩
唔知捱唔捱到獅鳥呢

好明顯係班狗嘅泄欲玩具
判咗佢坐監啲狗咪冇得屌？

紅二代唔會寒酸到住警察宿舍掛
btq南泥灣種鴉片係咩事00後表示未聽過，有無大佬講下

全港最大犯罪集團

當條女老豆住青衣宿舍，但青衣宿舍唔係高級宿舍，佢老豆亦唔會係高級警服人員，所以應該未勁到影響到律政司。

1 黑警想保條女老豆。機會較低，低級狗，無必要保佢。

2 成件案未係咪只牽連女仔同佢老豆，背後應該有其他更高層嘅人，先可以令律政司撤控。避免背後個集團爆出黎。喱個機會似大啲。

實好多客仔係黑警
然後一係放佢一係攬炒

講個笑話援和下d氣氛
法治未死 有險可守

個法官：隨便你啦 應該心都淡鳩埋

明顯背後警察內部有利益集團喇，驚佢金手指

推呢個

應該唔只狗女 一定同中共有關先避到
之前啲狗都俾人拉晒

有黑底嘅ex

推拉

丫叉同冰比?

丫叉同K仔比?

姓高隻狗個女 邊撚個高狗

我都覺
唔會為咗個散仔咁樣保佢lor
咁咪好唔得閒啲9咁多都係犯罪分子

事實3單都係用唔知情入面係d乜嘢去打.
一樣都係撤銷控罪.

條女一樣可以話佢對毒品無認識. 唔知係咩嚟.
有上網買開嘢, 咁收包裹係好正常嘅事....

留名

唔止

「一不知名男子指示她收件，而她亦覺得包裹「似係毒品」

即係條女一係為錢俾地址人收貨
一係佢身邊人響背後用佢名義運毒

Source?

影衰晒叫可晴嘅人

佢認事前有接觸叫佢去收貨
以佢嘅覺得係毒品

之前2kg嗰個condom仔

我係你就反枱爆大鑊啦

食狗肉犯法

有冇人覺得條女其實係無辜，係咪淨係得我咁覺得，我意思係單嘢其實係佢老竇既，不過唔知咩原因下個女頂左，不過如果係咁個老竇都幾仆街下

丫叉果d 冇簽收喎
呢個有 仲要寄屋企

推呀

冇一個係無辜

點解仲未有人出賣佢

唔使咁快負皮嘅，我都知黑警要死全家

大家宜家知道香港啲毒品點黎啦

冇負皮你

丫叉都係寄屋企

警員當日假扮送貨員，將涉案的美國寄港的包裹送往被告住所，被告母親簽收後即場被捕，而被告則於警署報到時被捕。

但係呢個係自己去攞wor
其他果d 好似唔係被告簽收

鳩黎架啵真係

有無得私人檢控？

放過佢啦，比人告得入會爆大獲

香港地真係好難有人中一輟學
真係社會文盲嚟ga wo....
搵工都唔會請.

今次告佢唔入真係執返身彩.
唔駛坐20年
應該好好還神, 之後去讀返書好好做人

八字硬到仆街 陽氣重

推啦

似係頂包 不過唔知果個不知明男子係咩人

一定係想國安法立左之後捉佢番上國內打把

有幾單郵遞案
拒收一樣告

快啲去死啦 死全家

交比傳媒幫香港人搵真相

其實佢會唔會係跟黑警老公住而唔係黑警老豆
可能佢個黑警老公以前就係啲MK飛仔

白衫沈鬼住狗宿咩

狗女跳灰犯法㗎咩？
法律唔適用於香港警察同佢嘅家屬
跳灰都係工作嘅一部分 有指引㗎

唔告咪唔犯法

蘋果張相:

有無人確認係乜人咁雷?

個官都話夠證據。。。

OMDB?

推呀屌

佢個樣同當年同陳冠希條靚模幾似，係同一個撚樣來

痴線，越來越覺得法律界已經撐無可撐

有D懷疑栗正師係咪有參與，所以鬆晒手

TUI

咁果3公斤k仔又點處理

中一開始唔返學，都可以無事，依家販毒又無事。

9年強制教育得啖笑？

其實都擺撚到明係撈偏

狗廁所

應該個律政師同佢有咩關係

見佢仲有Follow熊仔頭 王宗堯，但又玩晒抖音打簡體，咩立場嚟lol

喂 放過條女就可以捉住痛腳
以後班狗就多個天使喎
唔知栗子有冇份玩埋3p呢

睇嚟買嘢搵佢包無事，
佢今次發喇，賣到貴一貴都得！

究竟係凱婷勁d定可晴勁d

高級警司

2015交通意外:

蘋果張相:

Ig:

抖音:

有無人確認係乜人咁雷?

又或者係老母果邊 或者其他近親
請勇躍爆料 順藤摸瓜

Follow 熊仔頭 王宗堯又唔代表啲咩嘅

屌 港豬跟風囉 表面同你一齊 暗地裡我有我玩

一睇就知冇打算以任何方式抗爭 影個相呃完like 就玩抖陰再呃like 想多啲人注意 想做紅人

undercover? or ?

可以推斷出一個姓高嘅高級狗係拆家

睇真啲仲有Follow幾個文宣acc 100毛 連登😂
好鬼搞笑

好多人都係咁～

律政司真係狗閪到仆街

其實真係好奇怪，
之前啲狗都會拉下啲貶冰兵，咁照計拉多個都爭唔遠。既然係咁，點解要刻意放過呢個人呢？
對佢地有乜好處？

佢老豆守禮賓府
老母有精神問題
有個阿哥

甴近平

話佢靚嗰啲人係咪食開屎？

如果小學留班讀七年，中一又留兩年，咁係咪算讀完九年強制教育？

高振_？

15年 18歲藏毒少女遇查踢警下體 ，我老竇都係差人
係咪同一個人

會唔會係拆毒品比狗，如果一起可能就起哂成隊狗出黎

佢老豆實好大粒

咁好記性？

狗女

高_邦？pprb?

睇樓上話唔係住青衣

2015疑似藏毒及襲警:

2015交通意外:

蘋果張相:

Ig:

抖音:

有無人確認係乜人咁雷? 個袋咁花仲可以唔駛審就放?!

More

狗妓？

正解 仲要係cheap爆青衣居屋
佢老竇唔係員佐級數嘅話我獻個菊花比高可晴用假鳩屌
（員佐包屎沙 雖然屎沙都係白衫）

狗天使

單野可能牽連甚廣

嘩屌 再睇多次...-1女3男
條女闊過西隧

支持起底

呢單野查落去一定涉汲警隊高層，明明夠晒證據，我唔相信一個警司級夠膽又有能力叫停律政司唔準告

hk meme

勁過包大人姪女

皇室添啦
天子犯法 怎能與庶民同罪呢

痴線 條命硬到

其實依單真係癲撚到呢
全世界都知販毒 咁都走得甩咩事都冇
要法律嚟把撚啊

住居屋就係散仔
佢老豆做警司，住居屋先正，攞正牌又平又唔洗點供樓，儲錢慢慢洗，第時仲移民，攞盡政府津貼

今次命硬到剋死老竇

有高層就梗，高層唔會想上身，梗係搵啲低級狗接貨，低級狗蠢到用宿舍地址，搵個女做替身頂，比人周到冇理由自己頂，要上頭補佢，唔係就爆大獲，環環相扣

犬舍嘢你唔熟唔知得咁多
住居屋全部都係員佐級
BTW閪方日報已經報咗 佢老竇係散仔 沙展或者屎沙 絕對唔係警司 你啲流料邊度攞返嚟

應該都係墨西哥cartel 果啲咖啦
中共香港省政府唔想得罪幕後班”partner “
同俄羅斯依啲極權政府內部同佢地有關係好正常，如果有睇mc mafia 就明咖啦
大家唔好亂講野，中共國安同FSB 一樣大撚曬咖。。

利申：老母做過房協同房委 依家係房署等退休

pprb 警司

自己睇其他巴打講嘢啦
136樓巴打答咗你

姓高叫級咋話

巴打2正解
睇嚟香港警察已經變成連墨佬都要甘拜下風嘅1全世界最大販毒集團

綠van（重過私家車成四噸）撞
捲埋落車底
重要自己爬埋出嚟
條命硬到☠️☠️☠️

一單啫
比炒車嗰單佢先係受害人

係咪唔記得咗律政司其實都係香港自治市政府嘅一部分？！689五千萬佢都可以揀唔起訴 呢啲咁嘅卒仔佢延續徇私枉法嘅優良傳統又有乜撚嘢咁出奇？

又係姓高
2015年11月：18歲
依家2020年5月： 22歲
年齡都岩

我都想講

住宿舍又唔似高級得去邊，突然要撒背後實有權力威懾。
極有可能驚條女爆料，當中關係到警隊高層。黑食黑，有咩出奇，今時今日有咩做唔出呀？

p

朱援勁啲
Pin this thanks

痴撚線15年已經衰過一獲，20年都可以放佢走皇帝個女都冇咁大特權啦仆街

垃撚圾doj

有冇law撚出黎講2句 依家即係律政師話告先告 話唔告就唔告？不嬲唔信香港法律 但依家係南美法律feel

連登公審

屌那聲，d法律玩到爛晒

係成個狗竇啲狗都上過

勁！

咁有生之年有無機會睇到個結局揭曉呢？

條女又唔係啲咩大人物 點會攬
唔想發大件事 俾出面啲人知太多
越查越多 起到成個網絡出黎咋

想屌

政見上應該偏黄，但今次呢單野之後真係唔知，最緊係佢老豆

你識佢？

Agreed

未必係高層
佢住得青衣黑警宿舍代表只係員佐級
即係佢老豆/老母最高級都頂盡係警署警長

有個好撚鍾意吸毒嘅朋友識佢 (我都歧視佢
k 冰 weed都有 成日上啲mk仔到食完就扑嘢
毒品交易性交易做到盲目

ig打埋曬簡體又玩抖陰好難偏黄喎Ching

條女係咪有同差佬高層10P片響手呢

差人先生佢話告喎
R痕姐

呢單嘢隨時背後核彈級

講眞d低級狗對政府嚟講只係工具

我估律政唔係證據不足
相反係證據太足，牽連太廣先咁

咁既話一定要查足啦 冇理由咁都唔審 我呢啲小市民都睇唔過眼

咁撚淫亂
班仆街唔驚全部性病
成個差館 變性病狗煉金術師？

唔係咁都走得甩呀 其他人賣毒就拉 佢就斷正都仲可以撤銷控訴？

蘋果啲娛記應該要跟跟佢

睇佢IG Following
有follow幾個文宣ac 立場 王宗堯 城大編委 香城教育電視 係咪想激死佢老豆老母

推 咁都得？

如果佢係拆家，供一群低級，就算係工具也要做嘢，再嚴重班人不屬性，出勤也有食野，後果不知道點.....
暫時，不能除任何可能係佢老豆或佢本身有一定嘢.....

十成9係狗技黎

我幫佢買d，反正唔犯法

咁幫人帶毒過關個d都應該冇事啦
唔知裡面係毒喎

如果你係差佬
仲有得升職

佢story仲有po野

錯就錯, 撤銷左就冇錯?

警甴天使

咁你d fd全部黄，你偏黄有幾奇
條女應該成日返大陸，有ching講佢成日落大陸d club，之前唔係d人屌，大把人一路反共一路飲喜茶

我都諗緊係咪同一個人
名同年齡都match仲要老豆做差佬

利申同屆冇同過班，冇咩料爆，淨係知佢小6個陣已經群埋班飛仔到同埋以前成日去富多來個間呀b網吧玩勁舞團

大家方向錯咗
應該係貨主好高級，我先唔信員佐級可以令到律政師幫拖⋯⋯佢哋都係用完即棄層